海外返港年輕女子居家隔離曾發燒今早呼吸困難送院時不治

有公立醫院醫護人員向《立場》透露，一名20多歲女子，3月中從海外返港，4月初完成十四日居家檢疫，期間曾發燒但無通知衛生署，今早呼吸困難送院，送到大埔那素醫院前死亡，已抽取樣本檢驗死者是否染武漢肺炎。消息指死者3月中返港，4月2日完成居家檢疫，期間曾發燒數日，無通知衛生署，但曾到中醫求診，目前正檢測是否感染武漢肺炎，預計今晚有結果。